有無人唔鐘意自己女朋友 但因為唔捨得先仲一齊？

次次想散都諗返回憶 同唔想佢自己一個孤零零

一齊咗幾耐

諗清楚你呢種諗法可唔可以維持到一世，唔得嘅就盡早放過人，如果最終結果都係分手嘅愈早分對佢愈好

利申 拍左6年半，曾經有段短時間對佢冇咩感覺，依家好正常

3年

佢啲性格太難頂 次次開口想佢改下就總有原因屈我錯 下下我做丑人

如果係性格問題真係難搞
總之你冇信心可以同佢過世嘅就早d放手啦，自己衡量，唔想教人分手，驚有報應

想問下其實拍得咁耐
係因為愛對方既咩

好彩so far暫時都仲有

當巴打散左 搵到第個 再過多357年 又係會一樣結果 發覺頂唔順條女想散 人總是要犯同樣的錯

講下有幾難頂

講真 女既青春有限
你咁諗既同時佢仲諗住同你一生一世